電/木結他手 你問我答

見依家大多數人都係唔願消費，而係選擇網上自學，彈咗幾個星期，最後都係收皮收場.
小弟有十年以上既彈奏經驗精通多種技巧希望可以幫到大家

有無考級？

有考，學生都8級了

新手 完全0 樂理 乜都唔識
入門第1set電結+amp 應該買咩好?
都係打算俾錢學

可以試下ibanez guitar， 24格，頸薄好上手，1千幾百有得入手
amp 可以試下roland

巴打用緊邊枝？

musicman JP15

push

巴打，由零開始自學電結的話有咩網/書推薦？

電結起外國學咗年幾
開始懶練一星期可能練3日 左右
最近想勤力返每日都練 搵緊啱自己方法記notes
師兄建唔建議用pentatonic 或者octave 方法記?

Improvisation 點練先可以甩走爬scale陣味？

可以試下從拍子同旋律入手

彈指之間初學者幾啱睇

建議用arpeggios

多唔多女學生？

多肥妹啊！CHING啱？

巴打識玩食咗幾多件？

木結他一千蚊內有冇推介？

冇.
求其一支，揀支線位低嘅.

除咗努力d練
新手練轉chord有無技巧？

1.用腦練.
2.練下從低音線慢慢按落高線先，日子耐咗自然會轉到.
3.每天都練習.

有冇考木結他試

有考，學生們都8級了

木結他考邊一個試，你覺得有冇用

彈唔彈到jason richardson